沙田ive tg group

恭喜大家成為ive仔
為左可以係ive受難既日子有少少快樂，特意開個group
pm tg講聲話想入就可以

push

再推

推!

笑咩呀笑

再再再再推

讀pt degree 入唔入得

degree點同ive

ive仔理解能力有問題

推

推推推

見ching20連都嚟緊咁慘 幫你推吓

tgx 條lin開唔到

樓主條link瓜左